1號仔（長和）有冇人揸緊

陰跌咗好耐，早兩日52週低添，入唔入貨好

揸左幾年 得個吉 但我覺得現價幾抵

我都覺，尤其呀仔上台後不斷陰跌
Btw 1號仔真係老人股黎，完全冇連登仔討論

兩年前103買過
收左兩年息
105賣左
叫做賺返手續費

最近有考慮過買返
不過而家基金佬擺明以前俾面李嘉誠
而家唔賣帳俾李澤鉅
只要長和系交唔到D咩驚人業績/計劃都應該唔會有起色

我反而買左小小長實～

1，6，1038， 全部陰跌，實有原因，免得過都唔好掂啦

上年104蚊入，好在返到家鄉，買1號真係食屎架啦

但現價先得果$89，好抵買咁

大行幫到出哂面都可以郁都唔郁

呃貨

再跌落去感覺誠哥又會買返

由綠變紅，我屌

1113點睇

$87 hihi

唔好入喇

屌爆呢隻野